彩虹冒險班底長達四年又一力作，動作類遊戲(Lost Saga)！

介紹:

《Lost Saga》是一款結合「武俠、奇幻、冒險、科幻」眾多英雄角色齊聚一堂的亂鬥類型線上遊戲，玩家可使用不同類型的英雄角色扮演，每個英雄的裝備為專屬的技能，遊戲過程中可任意爭奪玩家裝備及切換變更其他英雄角色，使用各種特殊技能來創造出多變刺激的亂鬥玩法。官方表示，《Lost Saga》擁有超越單純 PK 格鬥的一對多、多對多亂鬥模式，是吸引玩家的一大特色要素。

玩家可以搶奪對手裝備變裝，或是任意切換其他英雄角色

獨創特殊模式玩法，包含據點爭奪的「能量石模式」、將玩家全部綑綁起來即可獲勝的「俘虜模式」、還是闖關挑戰副本的「骷髏英雄塔模式」等，特定模式還可以設定每個場次的移動靈活度、血量、跳耀能力，讓玩家創造出許多有趣的另類玩法。

其實我本來也是彩虹冒險的狂熱迷，也擁有過許多999強S裝，不過猿人在線和原廠商的合約糾紛問題（其實是台服營運出現困難），因此我從小第一個接觸的童年遊戲彩虹冒險就此消失了。

不過，正當大家為此感到傷心時，原來彩虹冒險的研發班底於研發彩虹冒險的同時也花費四年時間研發全新動作類遊戲「Lost Saga」，假若正為遊玩韓國彩虹冒險而煩惱，又或是想接觸其他而又比彩虹冒險更好玩的遊戲的話，不妨嘗試一下這款由原作班底所研發的「Lost Saga」吧！

遊戲中，玩家可以在海盜船上、太空站、荒野戰場、工地、水上樂園等多樣化場景進行戰鬥，體驗像是逃離監獄、攻佔領地、死鬥PK、保衛國王、足球運動、殭屍模式等特殊遊戲模式。還有特殊的休閒玩法，提供讓玩家們專屬的互動空間，可以進行釣魚、尋寶來賺取寶物、遊戲幣，或獲得雇用更多英雄的機會。未來遊戲除了推出更多英雄角色、特殊的裝備道具、模式玩法之外，也將推出外觀設計系統，提供玩家自由創作裝備的外觀，達到真正「Lost Saga」的最終目的。

不妨體驗一下與彩虹冒險的可玩性一樣，甚至更高的遊戲「Lost Saga」，我深信熱愛彩虹冒險的你，必定會喜歡這款遊戲！

申請AC:

泰服官方網址:

泰服下載遊戲頁面:

[請下載 1.23 GB那個]

泰服申請帳號頁面:

申請帳號頁面:
第一行: 登入ID (非遊戲名)
第二行: 密碼
第三行: 確認密碼
第四行: 電話號碼 (06+8個隨機數字)
第五行: 電郵

完成後，用桌面的Lost Saga TH.exe來執行遊戲。

唔同就係唔同 係回憶

up

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

ching收左幾多錢 隻game執柒左幾次 換左幾次名
見你開左幾個post 係咁話最新力作/最近出既續作

冇收錢
真心愛隻GAME想拉人玩

啲角色幾吸引 ok嘅
不過冇乜心機玩

垃圾

舊game當新game?

又一力作 明明六年前已經有

到底彩虹冒險個名可以消費幾多次

UP